{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059816",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71351&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영산들해힐링캠프펜션"
    },
    "text": "家族の集まりや団体の集まりに最適なペンションです。 多目的大講堂、カラオケ、フットサル場、乗馬体験、簡易ゴルフ場など様々な付帯施設を提供しています。 中央伝統市場や李舜臣公園、朴景利記念館などの周辺情報があります。 退室時は客室整理後、什器及び備品確認後、鍵を返却する必要があり、破損及び破損時は弁償処理されます。 特別サービスとしては無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車場が提供されます。 ペンション内には屋外プール、多目的大講堂、カラオケ、フットサル場、乗馬体験、簡易ゴルフ場、書閣体験、ヨット体験、バーベキュー施設など様々な施設が提供されています。 バーベキュー施設は事前予約が必要で、グリルとデリバリーなどのオプションがあります。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りはできません。 未成年者の宿泊利用は保護者の同伴なしには不可であり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変更されることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは家族の集まりや団体の集まりに最適ですか？",
            "answer": "はい、このペンションは家族の集まりや団体の集まりに最適です。多目的大講堂やカラオケ、フットサル場などの施設がありますので、みなさんで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、周辺には中央伝統市場や李舜臣公園、朴景利記念館などの観光スポットがあります。お客様は観光を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "退室時の手続きについて教えてください。",
            "answer": "退室時には客室整理を行い、什器や備品の確認を行います。また、鍵の返却も必要です。客室や備品の破損があった場合は、弁償処理を行うことになります。"
        },
        {
            "question": "特別サービスとして何が提供されていますか？",
            "answer": "特別サービスとしては、無料のWi-Fiや禁煙客室、駐車場が提供されています。お客様の快適な滞在をサポートします。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には屋外プール、多目的大講堂、カラオケ、フットサル場、乗馬体験、簡易ゴルフ場、書閣体験、ヨット体験、バーベキュー施設など様々な施設があります。お客様は様々なアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には事前予約が必要です。グリルやデリバリーなどのオプションもあります。肉類や天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできませんので、バーベキュー施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。ペット同伴でのご利用はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊利用について教えてください。",
            "answer": "未成年者の宿泊利用には保護者の同伴が必要です。また、火災危険物質の使用は禁止されています。安全面に配慮した利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。環境保護のためにご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室の料金が変更されることがあります。詳細な料金についてはお問い合わせください。また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 665
    }
}